近午晚。

12。28晚。

12。29午。

12。29晚。

12。30午。

連續幾日食pizza很膩

仲有個dipping sauce , 很正

弘美

一塊 Pizza 食幾日

我唔想再食pizza

邊度買的pizza？

東南亞商店
喺錦田

食到出年？

減肥仲食pizza

12。30 晚。 吃晒了

點解呀 膠

用咩整的 香香甜甜 很不錯

不會我很喜歡吃

是的蕉

是呀 好大塊的